一人一張最近嘅迷因（memes）圖

屌你老母你d咁既社會垃圾咪撚獻世啦
鄧你老母可憐生著隻白痴